太古人小心黑警覆桌

黃埔人經驗之談啊

班黑警係真正架復仇者聯盟啊

你地尋日鬧得咁爽 班友一定還拖

狗車已到

小心

唔好諗住中產無事

黃埔就係例子

屌未有記者

真定假呀ching

見唔到窩

見唔到狗車

載具解鎖

大量車北角嚟緊太古